<resources>

    <!--Название приложение-->
    <string name="charactersitic">Характеристики</string>
    <string name="app_name">Product card</string>
    <string name="app_car_new">Добавить автомобиль</string>
    <string name="app_part">Добавить деталь</string>
    <string name="app_part_car">Узлы автомобиля</string>

    <string name="main_action_search">Поиск</string>
    <string name="main_drawer_open">Открыт</string>
    <string name="main_drawer_close">Закрыт</string>

    <string name="title_brand">Марка</string>
    <string name="title_brand_choose">Выберите марку</string>
    <string name="title_model">Модель</string>
    <string name="title_model_choose">Выберите модель</string>
    <string name="title_year">Год</string>
    <string name="title_year_choose">Выберите год</string>

    <string name="nav_item_home">Home</string>
    <string name="nav_item_friends">Friends</string>
    <string name="nav_item_notifications">Messages</string>

    <!-- navigation drawer item labels  -->
    <string-array name="nav_drawer_labels">
        <item>@string/nav_item_home</item>
        <item>@string/nav_item_friends</item>
        <item>@string/nav_item_notifications</item>
    </string-array>

    <string name="title_messages">Messages</string>
    <string name="title_friends">Friends</string>
    <string name="title_home">Home</string>

    <!-- Camera-->
    <string name="start_image_capture">Новое фото</string>
    <string name="capture_image">Фотографировать</string>
    <string name="save_image">Сохранить рисунку</string>
    <string name="recapture_image">Фотографировать сначала</string>
    <string name="capturing_image">Фотографировать новую картинку</string>
    <string name="done">Done</string>
    <string name="title_activity_part">PartActivity</string>
    <string name="title_toolbar_camera">Новая фотография</string>

    <!-- Microfon -->
    <string name="speech_prompt">Говорите</string>
    <string name="speech_not_supported">Извините! Ваш голос не поддерживается вводом голоса</string>
    <string name="tap_on_mic">Tap on mic to speak</string>

    <!--Car-->
    <string name="title_car_update">Редактировать автомобиль</string>
    <string name="car_success_deleted">успешно удалено!</string>
    <string name="car_not_deleted">не удалено.</string>
    <string name="car_list_empty">У вас пока нет автомобилей</string>
    <string name="car_list_empty1">Автомобили не найдены</string>
    <string name="no_internet_connection">Отсутствует интернет соединение</string>
    <string name="no_internet_connection_main">Отсутствует интернет соединение. Проверьте...</string>
    <string name="again_try">Повторить попытку</string>
    <string name="please_wait">Пожалуйста, подождите..</string>

    <string name="car_success_added">Автомобиль добавлен в гараж</string>
    <string name="car_success_edited">Автомобиль редактировал</string>
    <string name="car_not_added">Автомобиль не добавлен!</string>

    <!--Vin-->
    <string name="error_vin">К сожалению автомобиль не найден, проверье VIN номер или воспользуйтесь поиском по
параметрам</string>
    <string name="max_limit">Длина Vin номера не могут больше чем 17</string>

    <!--Yandex Speach-->
    <!--<string name="current_state_hint">Текушие состояние</string>-->
    <!--<string name="start_btn">Начать</string>-->
    <!--<string name="continue_btn">Продолжить</string>-->
    <!--<string name="stop_btn">Stop</string>-->
    <!--<string name="cancel_btn">Отменить</string>-->

    <!--<string name="results_hint">Результаты</string>-->
    <!--<string name="finish_btn">Закончить</string>-->
    <!--<string name="voice_volume_hint">Громкость голоса</string>-->
    <string name="yandex_speech_common">Нажмите чтобы произнести запрос</string>
    <string name="yandex_speech_vin">Скажите вин номер</string>
    <string name="yandex_speech_article">Скажите номер запчасти</string>
    <string name="yandex_speech_error">Ничего не найдено.\nПроизнесите текст ещё раз.</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_main_nav">MainNavActivity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!--Select car with catalog-->
    <string name="find">Найти</string>
    <string name="select_brand">Выберите марку</string>
    <string name="select_model">Выберите модель</string>
    <string name="select_year">Выберите год</string>

    <string name="by_catalog_not_found">По таким каталогам автомобиль не найден</string>

    <!--Parts-->
    <string name="part_added">Запчасть добавлена</string>
    <string name="part_not_added">Запчасть не добавлена</string>
    <string name="title_activity_login">Sign in</string>
    <string name="article_not_found">К сожалению деталь не найдена, вы можете добавить ее вручную</string>

    <string name="error_status_empty_bolun">Введите состояние</string>
    <string name="error_status_empty">Укажите состояние детали</string>


    <!--Login-->
    <string name="error_email">Проверьте правильность email</string>
    <string name="error_email_empty">Укажите email</string>
    <string name="error_email_bolun">Проверьте корректность email</string>


    <string name="error_password_empty">Укажите пароль</string>

    <string name="error_email_or_password">Ваш логин и пароль не совпадают, проверьте правильность введенных данных</string>

    <string name="authoring">Аутентификация...</string>
    <string name="error_fill_authoring">Заполните поля авторизации</string>
    <string name="error_check_input_data">Проверьте введенные данные</string>

    <!--Registration-->
    <string name="registering">Регистрация...</string>
    <string name="error_fill_register">Вы заполнили не все поля</string>

    <string name="hint_name">3 и более символа</string>
    <string name="error_name_empty">Укажите имя</string>
    <string name="error_name">Имя должно быть меньше 3-ех символов</string>
    <string name="error_email_exist">Пользователь с таким email уже существует</string>

    <string name="hint_password">Используйте от 4 до 12 букв и цифр</string>
    <string name="error_password">Используйте от 4 до 12 букв и цифр</string>

    <string name="error_passwords_not_coincide">Пароли не совпадают</string>
    <string name="error_company_empty">Укажите компания</string>
    <string name="error_company">Название компании должно быть не короче 2-ух символов</string>
    <string name="text_greeting">Для того чтобы начать использовать сервис, нужно добавить первый автомобиль.</string>
    <string name="title_activity_basic">BasicActivity</string>

    <!--Reset Passwor-->
    <string name="error_email_check">Проверьте введенный email</string>
    <string name="email_sent_success">Вам отправлено письмо с восстановлением пароля</string>

    <!--Update User Info-->
    <string name="data_successful_saved">Данные успешно сохранены</string>

    <!--Square camera-->
    <string name="squarecamera__app_name">SquareCamera</string>
    <string name="squarecamera__action_settings">Settings</string>
    <string name="squarecamera__start_image_capture">Take New Picture!</string>
    <string name="squarecamera__capture_image">Snap It!</string>
    <string name="squarecamera__save_image">Save</string>
    <string name="squarecamera__cancel">Cancel</string>
    <string name="squarecamera__swap_camera">Swap</string>
    <string name="squarecamera__flash">Flash</string>
    <string name="squarecamera__auto_flash">Auto Flash</string>
    <string name="squarecamera__no_flash">No Flash</string>
    <string name="squarecamera__recapture_image">Retake Picture</string>
    <string name="squarecamera__capturing_image">Taking New Picture</string>
    <string name="squarecamera__done">Done</string>
    <string name="squarecamera__request_write_storage_permission_text">Approval is needed to save your photo on your device</string>

    <!--Privacy-->
    <string name="title_privacy">Конфиденциальность</string>
    <string name="rules">Регистрируясь вы соглашаетесь с Политикой конфиденциальности</string>
    <string name="rules_desc">
        <![CDATA[
    Соглашение об обработке персональных данных пользователей приложения Product Card <br /><br /> 1. Общие положения и термины <br /><br /> 1.1. На условиях настоящего Соглашения об обработке персональных данных, далее «Соглашение», компания Product Card (далее – «Product Card») предоставляет пользователям мобильного приложения Product Card (далее – «Приложение») и сайта productcard.ru право пользования Приложением и сайтом, при помощи которых Пользователи могут создавать карточки товаров для б/у автозапчастей. <br /><br /> 1.2. В Соглашении использованы следующие термины: <br /><br /> 1.2.1. Соглашение – настоящий документ со всеми дополнениями, изменениями и указанными в нем обязательными документами, а также договор, заключенный на его основании. <br /><br /> 1.2.2. Product Card– компания, которая создает карточки товаров к б/у автозапчастям на основании оригинального номера. <br /><br /> 1.2.3. Приложение – предназначенная для установки и использования на мобильном устройстве Пользователя программа для ЭВМ, позволяющая Пользователю получить информацию о заводском названии, применяемости, оригинальном номере запчасти. <br /><br /> 1.2.4. Пользователь – физическое, принимающее условия Соглашения, обладающее полной дееспособностью, имеющее мобильное устройство и абонентский номер, доступ к которым находится в его распоряжении. <br /><br /> 1.2.5. Персональные данные – любая информация, относящаяся к прямо определенному физическому лицу, а также данные об автомобилях, автозапчастях загруженных через приложение (Пользователю). <br /><br /> 1.2.6. Аккаунт – персональный раздел Приложения, к которому Пользователь получает доступ после прохождения регистрации и/или авторизации в Приложении с помощью ввода логина и пароля. Аккаунт предназначен для хранения персональных данных Пользователя, просмотра и управления доступными функциональными возможностями Приложения и соответствующими условиями использования Приложения. Аккаунт привязан к электронной почте Пользователя либо к его абонентскому номеру оператора мобильной связи. <br /><br /> 1.2.7. Подписка – это форма договора, по которому пользователь платит определенную денежную сумму на периодической основе, получая в обмен доступ к сервису Product Card. <br /><br /> <br /><br /> 2. Условия сбора и хранения Персональных данных <br /><br /> 2.1. Пользователь свободно, своей волей и в своих интересах дает Product Card бессрочное письменное согласие на любые способы обработки своих персональных данных. <br /><br /> 2.2. В случае если Пользователь получает услугу Product Card, оплаченную третьим лицом, Пользователь дает согласие на обработку своих персональных данных и передаче их третьей стороне. <br /><br /> 2.3. Пользователь вправе в любой момент самостоятельно отредактировать в своем Аккаунте предоставленные им при регистрации или авторизации Персональные данные. <br /><br /> <br /><br /> 3. Цели Соглашения <br /><br /> 3.1. К целям Соглашения относятся: <br /><br /> <ul> <li> регистрация Аккаунта Пользователя в Приложении (заключение договора на использование услуг Product Card); <br /><br /> </li> <li> исполнение обязательств по заключенным договорам путем предоставления Пользователю доступа к Приложению и его возможностям; <br /><br /> </li> <li> участие в исследовательских и маркетинговых мероприятиях, проводимых Product Card; <br /><br /> </li> <li> направление рекламных сообщений Пользователю и получение рекламной информации по сетям электросвязи (в том числе по телефону, мобильной связи и электронной почте); <br /><br /> </li> <li> продвижение Приложения на рынке путем осуществления прямых контактов с Пользователями с помощью сетей связи. <br /><br /> </li> </ul> 3.2. Product Card может собирать следующие данные: <br /><br /> <ul> <li> имя, дата рождения, пол, номер телефона, адрес электронной почты, фотографии, голосовые запросы Пользователя; <br /><br /> </li> <li> информацию о мобильном устройстве Пользователя (модель, операционная система и ее версия, оператор сетей мобильной связи, идентификатор устройства); <br /><br /> </li> <li> данные о локации Пользователя (язык, страна, GPS-положение) <br /><br /> </li> <li> IP-адрес, cookie, параметры и настройки интернет-браузеров при использовании Сайта <br /><br /> </li> </ul> 3.3. Product Card может использовать трансграничную передачу персональных данных на территорию иностранного государства иностранному юридическому лицу в целях исполнения договора с Пользователем. При достижении всех поставленных целей Product Card может гарантировать Пользователю уничтожение его Персональных данных на территории иностранного государства. <br /><br /> 3.4. Обработка Персональных данных может производится как автоматизированным, так и неавтоматизированным способами. <br /><br /> <br /><br /> 4. Безопасность <br /><br /> 4.1.Product Card хранит Персональные данные и обеспечивает их охрану от несанкционированного доступа и распространения в соответствии с внутренними правилами и регламентами. В отношении Персональных данных Пользователя сохраняется их конфиденциальность, за исключением случаев, когда технология Приложения или предоставляемого на его основе Сервиса либо настройки используемого Пользователем программного обеспечения предусматривают открытый обмен информацией с иными Пользователями Приложения или с любыми пользователями сети Интернет. <br /><br /> 4.2. Product Card вправе передавать Персональные данные третьим лицам (любым контрагентам по своему выбору) в следующих случаях: <br /><br /> <ul> <li> В связи с передачей Приложения во владение, пользование или собственность такого третьего лица, включая уступку прав по заключенным с Пользователем договорам в пользу такого третьего лица; <br /><br /> </li> <li> По запросу суда или иного уполномоченного государственного органа в рамках установленной законодательством процедуры; <br /><br /> </li> <li> Для защиты прав и законных интересов Product Card в связи с нарушением заключенных с Пользователем договоров. <br /><br /> </li> </ul> <br /><br /> 5. Цена подписки и порядок расчетов <br /><br /> 5.1. Актуальные цены на подписки Product Card указываются на сайте . Оплата услуг подписки Product Card происходит путем перечисления средств с расчетного счета Пользователя в пользу компании Product Card. через платежную систему <a href="https://stripe.com/privacy" style="color: rgb(251, 251, 251);">Stripe</a>. <br /><br /> 5.2. Продление подписки происходит автоматически, если оно не приостановлено через службу поддержки Product Card в чате внутри Приложения. <br /><br /> 5.3. Попытка списания средств происходит за 12 часов до конца оплаченного периода и продолжается до его истечения. Если средства списать невозможно, подписка приостанавливается. <br /><br /> 5.4. Минимальный период подписки – один календарный месяц. <br /><br /> <br /><br /> 6. Заключительные положения <br /><br /> 6.1. Соглашение регулируется и толкуется в соответствии с законодательством Российской Федерации и является действующим для всех Пользователей. Все вопросы, не урегулированные Соглашением, подлежат разрешению в соответствии с законодательством Российской Федерации. <br /><br /> 6.2. Настоящее Соглашение может быть изменено Product Card, актуальная версия всегда доступна на нашем сайте, при внесении существенных изменений пользователи уведомляются об этих изменениях внутри Приложения или на Сайте. При внесении изменений в актуальной редакции указывается дата последнего обновления. <br /><br /> <br />
         ]]>
    </string>
</resources>
